你地班垃圾屎 淨係識講父幹

其實幹母母幹同樣重要
屋企無錢 想自盡

sorry for shit posting

能幹的父親
能幹的母親